2019七一遊行現場報導post（強烈置頂）

七一遊行 一齊黎行

最後召集！！！
請立即前往維園參與7.1大遊行！！！

中環去金鐘實況

金鐘站上唔晒

[

踏著黑色的軌跡
天后站 13：37

推

食埋個飯先

維園要人！

冇人

地鐵好少人

帶頭撕裂香港，挑起世代戰爭，林鄭月娥政府與警察實在功不可沒！

遊行post沉底？

14：02 天后排隊入維園

Push

開始行未

push, 回去

push

pusha

放棄暴力，維園見

推，今日大家加油

今次就算少咗人都唔驚

因為我哋都可以話今次係71，唔關反送中事，係獨立遊行

(雖然想多啲人，但係望真睇落好似少咗人)

先後成個大家樂都黑衫咁濟

喺維園等緊大家，出嚟呀

出緊

推
去緊搭車

啲人有經驗，晏啲出啫。

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

Up

天后成個大家樂都黑衫咁濟

垃圾#1 搶開po
仲置頂

邊度有水有廁所?
邊度加入?
被捕需知?
現場要咩物資?

起行未 唔想入維園開波

好多人企喺天后出面話唔入去， 等你哋出咗嚟先加入。

民陣話因為立法會個狀況，警方叫佢地遊行一係改期 一係改終點

On9

照行啦屌佢老母

Lm

我都諗住咁，
入面冇遮冇掩太辛苦啦， 好曬呀依家。

長期抗爭 我心不死

你班on9連登仔 我地係金鐘打生打死,
你地就3點遊行？

含撚啦

勇武派一方面叫人不分化

自己又屌人?

我呢半個月已經講到口臭

大家唔好再互屌啦

唔介紹民陣直接宣佈去金鐘集會

做乜事唔出黎

快啲出黎啦 去邊都好

狗話灣仔要散水？是唔是on9

唔好係屋企涼住冷氣扮有出去分化連登人啦

香港人真係好撚善忘

幾點鐘呀傻鳩黑警, 大把人出緊黎

推啊

1405 民陣知悉警方指立法會不宜作遊行終點，亦提出要求今日遊行改期，但民陣會堅持遊行，終點安排會盡快公佈。

亦請各位置的朋友，千萬要注意人身安全。

PUSH

好少人

pish

留名

出呀！為香港爭返口氣！
和理非嘅你，明白你唔同意衝但遊行絕對和平！搵唔到理由唔出！

推 出緊黎

過緊黎

自己一個去緊

勇武on9幫777拆彈，遊行人士大幅減少

唔好改地址，直接衝過去

From press

有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人。

就快到

比你幾百萬人之後呢？

過海巴士站都見到大量人
點都要出

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

少咗好多人

快出嚟

香港人加油

人數係和理非同勇武既最大後盾

而家咩環境？天后站多唔多人？出唔出到去？

吸收上次教訓，上次係旺角站同金鐘月台塞左勁耐

今次東鐵線出發，九龍塘轉車去左油塘，再轉車去北角，再搭港島線

油塘好多黑衣人，不過係順既

邊間報館？鳩up唔洗成本？

Push
各有各做！

大家加油
海富食完m 記再返黎
搬完物資好撚攰。
好缺人呀

技安

推！香港人加油！

少人好多

收皮啦死黑狗

各有各做 兩邊唔好互屌

黑警屌你老母

come come

求下你快啲出黎 我地留守嘅手足真係捱得好辛苦

過緊

香港站直落中環冇咩人

要人呀！！！

其實開始行未？

澄清咗終點係立法會啦傻鳩

一車車犬車去緊立會方向

source？

天后出到站？

有意義既post推

林卓廷又跪
泛民真係好鐘意跪

1429 天后站

食完即出

想知天后落定銅鑼灣落車

屌你 班狗要我地改終點
唔俾我地去煲底

今日好少人
香港站無塞
銅鑼灣站出入無阻

黎緊

而家話仲商討緊

如果唔比去立會，就自己去行街啦

佢用建議
唔接受都得？

推 岩先出門

咁改為去中聯辦

話掂真正治港班子係中聯辦

自己行
立法會見

行未呀⋯⋯唔係真係咁少人呀⋯⋯

今日是七月一日，民陣發起七一大遊行，原訂下午 3 時由銅鑼灣維園前往金鐘政府總部。不過下午 1 時許開始，金鐘有示威者衝擊立法會。警方建議民陣將遊行延期、只辦集會、或改終點，但民陣拒絕。

民陣則稱仍與警方商討，呼籲前來遊行的市民留在草坪等待。

狗狗唔撚比用立法會做遊行終點呀

出來佔立會

d人迫係cwb mtr station

佢有佢唔俾 我地有我地去 自己開路

岩呀，理撚得佢，行左先講

不如3點照行啦，理閪民陣！

維園咩情況
去崇光出發好唔好？

咁多三角。。。

煲底見

狗狗叫你地任佢打，唔通就on99比人打咩

推 搭緊地鐵

屌你老味 點都照行去政總先

出緊去 但真心唔認同咁衝

自己行出緊嚟

食小小嘢就出嚟！

中環站多人喎

有d人一早出左去
一d晏d先出

去邊到好

時代門口同入面好多黑衫

行就行，衝就衝，兩件事黎。

出緊黎。

「官方」終點係中環遮打道
但我地真正嘅終點係邊大家心照啦

唔想塞應該邊到落？ around三點半到

Push 太小資訊

直去金鐘？

push 七點先到到

終點係邊度大家在心中，啲狗話乜就乜？
ON9

其實少人過上次好多
頭先搭車過嚟上層窗口位都坐唔滿

宜家頭車準備出發！

終點會改做中環渣打道！ （民陣）
但警察只俾到修頓！

出緊 邊個站出好？

1445 民陣頭車未走，係咁叫人鳩等

推
出啊

軒尼詩道往北角方向路面開始俾人佔

我等等鵝頸橋插入

Sorry tg睇完冇fact check好 點都好 立會見

行啦，金鐘好需要遊行嘅人支援

而家終點邊撚到

要波斯富街同軍器廠街俾美國大學ai點人數

佢話係遮打道
強烈建議照去政總

改左遮打花園做終點

喺渣甸坊嗰個位置係排隊去維園？唔熟呢邊

維園隊頭出發

照去政總

prove:

公民黨話終點改咗喺遮打道

無人 ？
呢度天后

up

推啊 出啊大家

香港加油

on your left

警察正仆街

想割席？
直接去立法會啦仲遊咩行

係警察唔俾！

一陣sogo加入

大會強烈建議照去政總

同問，灣仔同金鐘係咪封左？

天后

係咪跟呢堆人行ok?

SOGO跟隊

政府唔俾佢都無計 佢違反申請下次就難再申請
兄弟爬山 各自努力

照行！

海富安唔安全

推 前面係咪未開始行？

冇 解封左好耐下
港鐵話會封但係啲人話暢順

民陣起步未
屌你老母死都唔行想點

見到分開兩條路出高士威道

關民陣乜事，班狗唔放行

係囉 到底應唔應該等
天后成堆行緊行人道

應該已經行緊， 高士威道好多人。

銅鑼灣地鐵站 出唔出到？

維園遊行已開始

維園咁Q多人，照起步班狗夠膽阻?

準備出發

有無人一齊去

希慎 1431

出嚟呀

調景嶺站好多黑色，將軍澳友集結出動

遊行開始咗，人數好散，其他人呢？出嚟呀

出緊黎

咁都要維園班人一齊衝先得，衝個班係金鐘，班狗就係唔想你地咁快到金鐘

出黎呀

後面好多人 但行唔到

想知希慎樓下卡住係做咩？ 因為未開始？

銅鑼灣過緊黎！

等緊隊頭

高士威道已經行滿了人

咁少人推架

維園做咩卡死曬 有冇人知開始行未

出緊
推

1452已經開始

出入口好窄 草地出人出得好慢

雙線出發

金鐘要人呀
隊頭去到邊

現在目測同尋日撐警人數差唔多

出

係邊到落 出緊黎

元朗一車車出緊

出緊！

出緊，東涌線好多黑衫

係咪未開始行

第一日出嚟行？

高士威道

屌
仲少一個第一次..
香港人搞咩
去曬旅行?

Cwb維園應該ok 暫時冇站係封左

Victoria secret 門口塞緊咩

因為有衝擊，警方要求縮短遊行路線至遮打道

SOGO出口爆左

今次有無打蛇餅?

維園要人

問下就係第一次？

維園會卡死係常識

狗狗終點：修頓
民陣終點：遮打道
個人終點：心照

隊頭去到sogo

Thanks!
九龍塘站上左好多黑衫 好感動

好似少人左好多

銅鑼灣好多黑衫

依家係邊開始？

再一次企滿草地 香港人加油

有無人陪我行 比人放飛機

大家出黎未，今日地鐵輕鬆上

咩站出最快入到隊？推推推

今次真心少人

出嚟啦，好多人陪你行

好多都自己一個

同路人仲要寸咀都唔知咩心態

銅鑼灣

隊頭仲未出發？
塞咗係利國山道

唔該ching

搭緊車而家入紅隧，中途插ok？我頂唔到喺維園乾蒸

金鐘轉車唔多人

民陣頭車剛過希慎

同問

我都唔知得罪佢d乜 純粹想了解下

見開始行緊

Sogo出口

塞左係希慎 出唔到

Sogo仲可以插

圖書館天橋影落去 15：15

維園堅塞，喪嗌緊開路

嚟人呀

黑警一向咁玩

推！

現場開始load得好慢

15：17
圖書館天橋影落去

sogo門口班on9又林鄭下台 做乜撚野

去邊都好，都要出街！

D人係銅鑼灣集合，多人到以為行緊

咁少人

自己帶口號啦咪撚理佢哋

仲少過尋日撐警

想請問而家咩情況？地鐵有無封到？
而家準備出黎
我地得4丁友
有無巴絲一齊join埋

之前咪講過唔好叫咩林鄭下台

所以出黎啦

中途入 可以咩站出？

當抗爭者真正開始內閧，政府就可以正式宣告：抗爭失敗了！

而家啲人醒好少入維園曬，多數中途加入。

D口號鬼死咁長

行得好順利

Sogo?

銅鑼灣啦 有幾多個站啫

行車路佔晒

好撚多人銅鑼灣落

行疏啲冇咁易焗暈

唔想遊行可以直接去邊幫手

銅鑼灣sogo或灣仔

時代廣場勁多黑衣人等出發

架車岩岩過鵝頸橋

快撚d出黎,得幾丁友

金鐘

1522 往北角 成車大部份都黑衫

好多人wo
上網好慢

少人到

無知一問，銅鑼灣出係咪都經過學者計人頭地點

咁曬法 好易暈
所以好多中途入

仆街中中地暑

今次我一早天后落， 無入維園。

聽到好多人企喺天后都話唔入去， 費事等幾個鐘。

但係亦同時見到好多好多人排隊入維園。

我得一條友可唔可以join

東涌綫少人到有位坐囉

維園要人 人在維園

要經過希慎之後果條天橋

東角道仲塞緊？可以點插隊？

去金鐘啦

收到

我都係一條友，今次第三次單拖行。

開始攰
灰心
但都會撐場

卡晒係商場到出唔到去 屌

咪撚再叫林鄭下台啦屌

有無手足知隊頭到邊？

卡左係sogo屌

卡死左
班大台係到鳩叫 林鄭下台

做乜撚完全唔行

天后出緊去

大家每一個行動都會互相影響到大家
唔理夢遊去左邊, 有夢遊就係岩

係時代返工 仲有兩個鐘先收工 一收工即刻岀發！！！

卡係利園山道

有好多人搭梗出嚟
包括我

大家加油

推呀

有冇人知sogo做乜唔行

前咩點解卡住

15：30
維園慶回歸會場

企左成粒鐘 無郁過

隊頭去到邊

民陣亂9咁嗌
追究警犬暴行成立獨立調查呀屌奶星

1531 港島線往銅鑼灣 全車黑衫
香港人加油

唔夠人呀快啲出黎

點解sogo卡住唔郁？前面有冇行

人數比起69同616係咪有距離

啟超道已等半個鐘

知唔知物資站有無咩需要？

收工即刻出黎

有冇100萬人？

好大距離

隊頭點解唔行？發生咩事

有50萬算好

維園草地塞滿曬準備出發遊行人士 （最頂）

下邊慶回歸會場冇人

嚟緊
荔景站八成上車既都係黑衫

屌你老母 次次坐車出都係港澳碼頭要人落車

好似少好多人

唉

次次都迫你企

快啲黎啦好嗎

封閉焗住
死警狗

Sogo同事影比我 SOGO B1入口封左 唔比人入

維園開左15 16 17號門

上環站歡迎你... 係灣仔第8卡都大部份黑衣人

好多人已經麻木左 覺得鳩行

唔好灰機，大家出嚟啦

坐鐵安全？
麻煩哂呀清

咪係
屌 擺番係重點啊唔該

慶回歸會場完全冇人

金鐘停左一分鐘， 灣仔而家停緊站

尋日出哂錢，今日冇

係因為1M人出黎加612事件先有暫緩，每一件事都好重要

諗住灣仔等

多謝你地咁熱都出去行
發夢通頂到今朝12點走左，真係無體力行

hysan塞咗半個鐘

今次應該得十零萬

sogo要塞到幾時

真係少咗好多人！

好多人好遲先出發， 有咗經驗。

焗死人都唔開

616嘅2M人換到一個不知所謂嘅道歉

喂前面做咩唔行啊
有冇前面巴打知咩境環？

隊頭到邊？

迫過去?
立會都咁，E邊咁多人唔係驚?

隊頭架車過左298
隊頭應該過左鵝頸橋
好多人中途入
所以斷開左

鍵戰要出嚟呀

係sogo 等到就快中暑了

比工聯會bk咗

有無尋日個女仔俾生番打果條片？

想問坐鐵到邊到加入最好？

出發了 邊到出最好？

狗唔開路

啱啱過鵝頸橋

2點半黎到都係9等 梗9爆遲黎

狗狗唔開路

喺銅鑼灣圖書館天橋，聽聲都聽到維園草地聲勢非常巨大。

MTR 邊度加入好

銅鑼灣B出口嗰度大量巴士入個巴打絲打中途入
所以塞死曬

希慎對出仲未插得？
已經塞爆人

出唔到去呀

工賊會落地獄！

維園草地啲人仲慘呀， 乾曬。

時代出

大家快啲出黎呀，遊行要人呀！！！！

行到終點唔好走！！！！！！

留低用人數保護義士，我地唔要衝！！！

Hysan

屌柒佢

同問 仲要得自己一個唔識行

推，地鐵好撚多人嚟緊，頂住

一定要黎呀...

跟人龍就得

天后出黎

加油

呢度塞住 冇郁過

有鬼人去
霸住左
得堆狗

跟黑衫行啦
地鐵都好多

好似係本身都封住咗條路？

隊頭出左未

所以維園草地嗰啲永遠係最慘。
最早等， 最遲出發。

天后又得，銅鑼灣就A或F出口

求人行錯入龍和

一個女仔唔知邊到出
係咪應該去天后？

尸屌你老母公聯會

無錯

一條友朋友會

去邊都好 總比留喺屋企好

食埋野黎

隊頭出左
但車同隊頭俾中途入cut開左

來梗，但真係少過616好多
東涌線冇左上次果種擠堤

唔明咩事

啲人醒左, 冇咁曬先出

預左係少人
因為假期

民陣頭陣已到灣仔教堂

唔係無人，係啲人唔想入維園姐

推
點解可以沉

鵝頸橋好多人入 中途都有
所以車同隊頭分開左

dllm 好少人呀，快撚d叫人去

金鐘站多人到仆街

岩岩john隊頭灣仔電腦城出發
經過修頓

老銅 希慎實況
出黎呀！！

推推

出嚟啦

唔撚開路啊屌

識玩一定唔入 乾曬又出得慢
直接出面加入

上次一丁友, 成車人落我跟住落

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

塞到西咁

go

和平 天后or銅鑼灣
有氣有力 灣仔 行去金鐘支援

係sogo就黎1個鐘

連續3日
去哂深圳飲閪茶

其實都多人 但犬隻唔撚開路

求下你地出黎好唔好

Same

最頂就草地塞爆曬啲人， 硬地場完全冇人。

塞住左係銅鑼灣

要入維園都入唔到

衝又係暴徒，唔衝又係暴徒，驚條閪咩

自己開路啦

完全唔郁 塞死

喺SOGO出唔到嚟

尋日星期日 要休息尋日咩都休息晒 今日就係要遊行加啦

屌mtr係金鐘停左

發夢朋友係harcourt

一點幾到依家未撚出到去

正常番

得一個

擺明想擋住去立會啦

Thanks 最後天后出咗

其實係人都知唔可能成日動員到咁多人出黎

人手置頂

卡咗喺呢度
維園仲有冇人？

開咗4個閘 多 謝喎

DKLM啲人就嚟曬死啦仲唔開路

2點半前到維園 而家仲塞緊係怡和街...

出黎啦仲諗

就四點先得25頁？？
推啊喂

佢一直影人相 手足小心

依家問題唔係維園開閘

係前面郁唔到

要好像上次咁開埋軒尼詩道，軍器廠街
果堆先行到

仲係Sogo

立法會好似比警圍緊

又玩埋啲狗招

兄弟頂住
尖沙咀去金鐘全車黑衫黎緊

灣仔有人開咪割蓆，屌人衝立法會，有冇巴打去幫手

推啊。推到更多人上街

大家加油

修頓球場有人開咪分化和理非同埋立法會衝擊人士，聽到請大叫佢收聲！

又塞咩鬼 sogo停咗好耐

大家記住完左遊行去金鐘

加油！

去邊都好 總比留喺屋企好
有朋友表示要留喺屋企做文宣 不了
我屌咗一聲

去邊都好 總比留喺屋企好
去邊都好 總比留喺屋企好
去邊都好 總比留喺屋企好

文宣出嚟都做到

推 我地要保護義士

唔好理，有心既去立會幫好過

we need more 快啲出黎

如果金鐘加入可唔可行？

依家岀緊 係咪照去維園？

係東角道點去番軒尼詩？

push!!!!

滿曬！

頭車個邊個條路做乜停左
隔離係咁行

可行

依家好多人sogo隔離hmv 行

屋企嘅鍵戰 你有冇羞恥心 仲喺屋企歎冷氣？
去邊都好 總比留喺屋企好

遊行人士千祈唔好行捷徑
遊行唔係講終點而係過程
一散咗去捷徑望落去就會少咗人
要塞由得佢塞

雖然我都知好熱

建議中途加入 維園塞緊

雖然無616 咁爆
但地鐵過海都仲好多黑衫嚟梗

咁多人都咁遲出

銅鑼灣塞緊 但都要出黎!!!!

好多人出緊黎 加油香港人

各位！！！依家出黎仲趕得切
我唔用電話啦！！！
有幸見到你地出黎我叩你3個響頭

諗住6點幾先再出會唔會太遲

你老味民陣講不撤不散真係特別諷刺

工聯會死全家
狗賊們 我祝你全家過唔到年未 我屌你老母

遲出好過唔出呀

想問下6點到有冇問題

行緊告士打道

塞咁死耐既

今次會
4:30好出門

出fb

唔好行捷徑

小心又俾人話你分化

行完拉隊去金鐘和理非
唔好扔低任何人

銅鑼灣希慎好撚多人啊

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠poat留言同評分，明白大家好激氣

隊頭到金 鐘

我天后落，好多自己友帶路，跟住行就得！ 一丁友朋友會

遲出唔緊要，最緊要出

推
未係最後一戰

毓民話聲援後生仔，叫唔好衝

現場無一個編號係查到咁濟
查到都唔啱
想問係我用錯？定真係全部都查唔到？

維園中間就離開 ， 維多利亞銅像嗰度

利園山道有2萬市民名困住咗😡😡😡
⭐️

塞住左

夢見隊頭有人轉左入添美道，援軍到，全場歡呼

個database唔係齊晒的

唔夠人

有援軍到了立會！ 即刻士氣高漲曬 ！加油！

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！

咩站出

條路線點行去遮打

成個鐘行前咗十米

銅鑼灣塞死晒

遊行完去支援呀，咪撚走呀

立會要人

終點喺邊大家心照
老地方見

原本諗緊出唔出，最後都出左門口

每個遊行大路口幾個至十數人

咩站出穩陣出到

開啦， 開多一條路喺草地出 高士威道

又啱woo

直接黎政總 唔使曬

係。 有水飲

真係六點先出到就上黎睇下龍尾係邊
龍尾出左就join龍尾或直接去金鐘

現況

銅鑼灣隊頭咩事?

我知錯了

見到遊行打頭陣行入黎補血，好熱血

出到嚟6點到趕唔趕到隊尾

1609 銅鑼灣站內，上緊大堂出閘

提提大家
Ai點遊行人頭位置：
波斯富街 & 軍器廠街

建議大家到點數站收遮

修頓 到 遮打道 不受不反對通知書保障 自己睇路 唔對路就唔好理 長開遮

一定得

有冇人知香港站咩情況

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

點解仲未行得

16：11 高士威道

銅鑼灣塞到行唔郁

金鐘終點 不散

Sogo嗰邊係咪封咗路？

好多黑衣人金鐘轉緊車 頂住

啲狗驚你哋去立會增援

如果可以既遊行人士 希望你地會幫立會班手足反包圍 唔好掉低佢地 求下你地

已經得番一邊人

16：12 高士威道

好熱嘛

係

維園等候期間好多人中暑

準備出門口 想問下咩站出好

灣仔出口唱歌中

真係好熱
晏少少沒咁曬

但查十個十個都無資料 我查咁多得一個有 仲要錯

駱克道開左

旺角過海宜家點樣最快？

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！
個個都曬到成隻狗咁 你仲喺屋企歎冷氣？

唔好煩到佢地呀
問路唔舒服等

對唔住我唔夠勇敢嘅話 依家咩站出好？

封左邊度？ 企左成粒鐘都未郁過

今日班友好撚斯文

要數人頭

出咗維園了

隊尾去到邊 黎緊

PP 轉右

係邊加入好？
出緊黎

天后啦
銅鑼灣塞咗好耐

希慎商場10樓𨋢隔離有門通去寫字樓個邊 嗰度有𨋢直落地下利園山道 門口有出無入

有柴嗰啲先會check到
嗰啲前線棄卒散仔係唔會check到

利園山道塞緊，完全郁唔到

mtr出到

好多人仲塞係金鐘轉車

渣甸坊嗰邊係點？分兩邊？

我係sogo對出燈籠州街市個頭停左

究竟路口發生乜事。。。。
向後行啲人話冇block 但唔知點解啲人唔行。。。

Mtr搭到邊個站同咩出口出好？

有經驗了

銅鑼灣廣場執邊入啦，鵝頸橋一直大隊都行緊

估到， 又曬又逼， 我企喺天后出面都覺得熱到飛起。

前你少少 係 sogo對出三角位 St. John 站

銅鑼灣搞咩

可以就咁插？

【7.1上街】葉德嫻繫白絲帶遊行 堅持5訴求一個不能少

Deanie姐都有出嚟呀

企左個半鐘仲唔開路dllm

轉右去金鐘

民陣遊行隊頭到金鐘
大量示威者離隊到立法會支援

【即時】(15:55) 民陣遊行隊頭到達金鐘，民陣召集人岑子杰表示歡迎示威者於金鐘中途離隊，認為金鐘「四通八達」，可讓遊行人士「能去想去的地方」，提醒離隊遊行人士注意自身安全。在岑呼籲後，不少遊行人士遊行至樂禮街街口時，開始轉向金鐘海富中心的方向離隊。

不少抗爭者在金鐘道呼籲市民轉去金鐘，「金鐘要人呀，過嚟支援學生呀，唔該！」不少參加遊行的市民響應，跨過鐵欄轉往金鐘夏慤道支援。

【不斷更新】民陣七一遊行 終點改為遮打道

Be water,my friend

由維園出發表示完全停低左成個鐘

Sogo對出塞到仆街

Pish

我係咁插囉

係你後面

好多人插隊，SORRY維園

隊尾去到維園草地

大台話不反對通知書去到修頓

希慎對開都塞實晒，郁下停下

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

出緊黎，不過係咪塞死咗？

希慎逼爆人仲未落到去

出緊嚟啦

銅鑼灣sogo對出郁都唔郁下

維園出到嚟，行到聖保祿又塞住

中途加入嘅多嘛

我啱啱過左鵝頸橋，都有8成時間係行緊

得啦 唔講咁多 出黎再講

咩玩法

Hysam出口兩邊都行唔到既？

利園山道近軒尼斯道有人從大廈高空擲物

根本因爲太熱，個個都遲岀

警方臨時改左終點一定要係修頓

其實現在金鐘人多＋無衝＝安全

地鐵站經sogo 可以直接入大隊

銅鑼灣站多人到要封啦

見到唔少人係東角出口出黎插隊行
剛過東角道sogo

仲係燈籠洲街街市塞死晒

銅鑼灣sogo出口出會經東角道上出返去join大隊

1個鐘都行唔到20米

大台話到左修頓自己決定去唔去更遠既地方
黑警玩野，無計

推4

繼續行真係發生乜事就醒水唱聖詩

楊岳橋係hysan 路口做緊分流，搞到左邊大隊啲人完全無得郁

家陣先到鵝頸橋

係唔係無開路？重卡緊

京華個邊仲未開路 塞死曬

係SOGO底企咗一粒鐘 1635

到底林鄭下台重要
定撤回修例重要

屌你老母十句有九句都係林鄭下台

兄弟爬山，各自努力
不分化、不篤灰、不抺黑、不割蓆
不受傷、不流血、不被捕

維園草地其中一條隊經維多利亞銅像出高士威道 16：33

下左台唔見得有咩改變
專心返撤回好過啦

希慎前後門口都塞爆晒人 岀唔到

Sogo東角道keep住慢慢行

鵝頸橋正常可以插隊

果個位不嬲係咁

老董之後唔會再有特首下台
支共唔會比你地得逞兩次

循道位置行吓停吓

根本就諗唔到嘢9叫

已經龍尾？！

16：37 維園對出高士威道

過修頓

少左好多人

唔係， 另一條隊喺興發街出高士威道

就嚟去到屌大公個位
不過今日咁斯文怕且無人屌

大批🐶由夏愁道去立法會個邊

最底幅圖最頂嘅左邊就係興發街出高士威道

睇下金鐘咩環境一陣行過去

做乜完全唔郁
喺銅鑼灣咖啡弄

推
屌竟然冇上次咁多人

上次個怒氣同呢次無得比，有返四份一都偷笑

正常
上次太誇張 200萬

究竟銅鑼灣果邊做乜塞左，有無人知

過咗大公報條隊鬆好多

今次有69 咁多

太多人中途加入，無行已經企滿人，維園個d根本無位出

我都想知 塞左係度好耐 完全唔知咩事 係咁叫開路都無用

個個人諗住行入內街兜結果都係塞死

遲到嘅係天后出無咁塞

太多街站，一企人就仆街

想問龍尾喺邊

想問下宜家中環站仲係咪封左

插隊仆街仔
後面完全郁唔到

邊個話少人

郁都唔郁

Sorry遲左出 依家地鐵邊個站出好

係呢個位企左粒幾鐘

Hysan 可出?

唔好再銅鑼灣出喇

我都係
頂唔順去左希慎嘅洗手間

唔好呀
我卡左差唔多一個鐘都未行過十米

時代出可能好d hysan完全唔郁

蜘蛛俠去咗龍和道

金鐘見到仲有好多黑衫 同記者上黎地面

駱克道好順
另一條好多人好塞

其實係銅鑼灣出預左企多

出左維園無耐已經開始塞

希慎附近係咪有人dum野落街

係 仲伸手出嚟影相

地中海阿伯

冚家剷又咁多小動作

軒尼詩大廈

成日話兄弟爬山
今次明顯影響遊行人數
攻攻攻？最後玩左成個鐘 影都冇埋

七樓，乜乜宗總會下一層

天后好多黑衫
1659

16:50有仆街係銅鑼灣波斯富街48號軒尼詩大廈 連續高空擲物！！推

有無人知天后之後嘅情況

有無人睇到或影到係幾多樓

PP轉右

好危險 唔好去住

行到電腦城

熱狗錢箱塞滿

乜唔好去呀

小麗話7b

正 行多過十米啦

我卡左兩粒鐘

又係你依d冇腦人 遊行人數比夠你300好未？
佢會聽？3位義士走咗啦你老母
各有各做呀 咪撚分化呀你老母
冇前線都唔會有咁多人出到黎

仲小過撐警

跟住大隊遊行就可以 衝擊簡直係傻既行為

又攻擊緊邊度？

要行得快可以係Sogo落駱克道，鵝頸橋join返

要計人數喎 同埋快有咩用

法輪功做咗龍尾

聽人係咁叫開路開路

龍尾到邊

民主動力條友係咁叫人去遮打道

決定以死相搏嘅人, 終必勝過為利益而鬥嘅人

駱克道過左分域街左手邊有間酒吧派緊冰水

依家去到邊？

想行過捐埋比立場但唔見有箱

去邊都好！都要出嚟呀！

咁快出左龍尾

屌，法輪功個音樂好嘉年華

大家路好去金鐘 跟大隊路線 邊個去金鐘係鬼黎

等啦一過咗就行到

法輪功有查查，有喇叭， 有打鼓 ， 有氣勢有隊形。

慢慢企
企左一個鐘行左十米

依家去到金鐘定邊度？

佢地行左，我地行右
佢地行得好快

乜鬼呀
咁去遮打又有乜用先

唔想等可以試下右邊sip入去

法輪功隊尾後又有隊尾， 又有一群黑衫人跟咗上嚟。

唔夠人呀屌

仲塞梗係銅鑼灣渣哥

一係等
一係外線 告士打道 行一段再插入

行到鵝頸橋音樂咩事

過sogo後面駱克道行，嗰邊開咗

依家咪又係塞咗喺度。

林賤閪婆，比689更加陰毒，孽婦必須撤法、下台，否則民怨將無法平息

暫時又見唔到隊尾喺邊了

法輪功隊尾

遲到好過冇到

連仔

在未係， 佢過咗之後仲有好多黑衫跟住佢。

鼎泰豐個天橋個度 啲人塞左好耐無郁過
有無人可以拎大聲公/咪去帶下口號
輪流有啲人嗌 但hold唔耐

好想嗌追究黑警

遲到請天后出 跟住龍尾嘅法輪功 咪再插隊 前面塞死哂

hysan變左補給站，好多人休息緊回緊血

過去西行線行得快返好多

好多巴絲呼籲轉右去立會

龍尾大約富豪酒店對出

我企咗喺度，好想轉右，但我真係唔留得夜，會唔會走唔到？

未夠人多
出左來先唔該

而家遊行，好多人，入黑前都安全

依家多人唔怕

東行線 自
西行線太多街站

銅鑼灣塞梗車嘅可以行去time square嗰邊入返隊

鉛筆都有dump

本人宜家重係sogo對開行得好慢

係咪要天后出？

知唔知點解咁塞？

遲到仲係咪天后出？

依家情況點？同616有冇得比？

銅鑼灣塞梗車嘅可以行去time square嗰邊入返隊

已經行到鵝頸橋

利園山道同軒尼斯道交替咁行，所以只可以行一陣企一陣

上次呢個post有成百幾頁架

多人，灣仔都一直入緊人

現場需要長遮 眼罩 頭盔！

行到杜老誌道
都順暢

覺得慢可以入駱克道

整齊的團隊

前面好多中途入隊

好撚塞

係呀，唔好再插喇 郁唔到啊

係呀

好L多人

2點到維園
5:30先去到sogo
前面係咪好爆

咁係一件好事wo

個張家灦柒到
以為係義士整度鐵閘

屌 想知邊有咁多人
btw有冇開駱克道個d

啱過鵝頸，聽到長毛瘋狂loop嗌 林鄭 （下台）

以下為2019年七一遊行人數點算之最新數據：

經過銅鑼灣波斯富街與軒尼詩道交界行人天橋底的人數：46,774（截至7月1日下午4:59分﹐由「荃灣聖芳濟中學研究隊」負責）；

經過灣仔軒尼詩道與軍器廠街交界行人天橋底的人數：37,880（截至7月1日下午4:59分﹐由「一群熱心的老師及學生研究隊」負責）。

註：以上數字並未包括未有途經該點算站的人流，亦不包括不在點算站視線範圍內的人流。根據民研計劃過往的研究，實際人數應乘大1.3 至1.6 倍。

有開

高士威道仲未見到龍尾

幫推

駱克道已開

我喺高士威道仲未見到龍尾喎

行到狗屋

中途加入去邊個站出口？

立即去金鐘

1743 SOGO 行咗300米 in 2hrs

616 SOGO行到駱克道一百號用咗六個鐘

永遠起步點都係
First in
Last out

遊行人士圍緊警總

中途加入嘅就
last in
first out

係 感覺仲耐過616
係咪二百五十萬

Sogo塞晒車行唔到
係燈籠洲街市等咗2個鐘都出唔到去

鵝頸橋班戇鳩好似攪嘉年華咁

same

隊尾起邊？

七一不嬲都嘉年華

帶物資 剪刀 頭盔 索帶

17：49 法輪功都塞咗喺呢度好耐， 聖保祿女校

我喺高士威道， 仲未見到隊尾。

岩岩經過，唔知想點

好多人嘅隊尾就喺 銅鑼灣圓形天橋下底。

今次有100萬人鳥

龍尾富豪，不過我st paul街口入，天后嗰邊一路仲有人行緊過嚟

頭先呢個LIVE

有個女仔俾扑爆頭 爆哂肛
有無人知咩事

夢遊拎去煲底？

帶物資 剪刀 頭盔 索帶 手套

17：55
銅鑼灣圓形天橋掠影

公民廣場有警力增加，仲有橙皮槍雷明登，兄弟手足小心

17：58 未見到隊尾

Sogo加入ok？

17：59 法輪功開始插入

Now is

如果姨家入邊度方便d?

天后維園：雖然RTHK一小時前指出大台龍尾已離開維園，現場依然大量黑衣巿民加入。各位可以在天后或銅鑼灣插隊。

唔好怕遲！中環，金鐘仲有好多人！

有排行呀！！

5點龍尾

希慎外面情況

莫被騙，信相

轉：學生呢邊要大量索帶 頭盔 長遮 交剪

警總：黑警可恥

依家人數應該最多........

法輪大法

去銅鑼灣既唔好再係希慎個邊出！！！！！！！！！係個邊塞住冇用架
係sogo個邊出呀！！！！！！

18：13

大龍尾就嚟行到sogo
細龍尾都差不多見到喇， 富豪酒店

18：16 大龍尾

天后：天后人龍由記利佐治街插入，現場依然大量黑衣巿民進隊。各位可以在天后或銅鑼灣出地鐵，差無幾。

香港人

圓型天橋：反方向向天后望去，有人加入。

所以龍尾嚟嚟去去都係大約嗰度

OMG 好大隊 FLG 儀像隊成千人

是的，前面無乜點郁

法輪功

Sogo街站：大台廣播說前方移動緩慢，要快行可轉到SOGO後方再東行。

18：35

想問下龍尾到邊

係SOGO後方西行，SORRY自膠

而家龍尾去到邊？灣仔？

Sogo

唔肯定可否由銅鑼灣站出，天后站出就行記利佐治街插入

唔好影相

過咗太古之後有D人去金鐘支援，其餘嘅繼續去中環

紀利佐治街係銅鑼灣站呀

去政總 中環宜家落唔落到 出發緊

睇見銅鑼灣站可以出人

放心，超低解像度，黑警無用

龍尾啱啱過咗希慎

記利佐治街口：龍尾車在待命，仍未出發。

yes 差不多，我向前去了

波斯富／洛克：主龍在電車路行走，洛克道雖然無龍，但依然封路。

放心，大把人後追
u will never walk alone

橋底：新四人幫

屌你老母，熱血公民喺鵝頸橋底擺街站

1905銅鑼灣sogo外仍有大量市民加入

整齊的隊型

馬師道：有巿民補給休息中。

點完人數未？

同你就嚟行到天樂裡/馬師道

cwb mtr大量人加入

馬師道西望。

馬師道東望。大台廣播希望巿民到立會。

我仲去緊

我認為依棍真係無必要
人地走緊退緊仲打人腳做乜?

7:22
sogo

銅記出or灣仔出，MON POST啦

去緊+1

放心後追
起碼成個鐘之後先至到灣仔298

大台叫＂大公報＂，巿民叫＂收皮＂。

終於行到去分丫路，一邊去遮打一邊去政總，政總行右邊，人勁多，又開始行唔到

我地黎緊喇，撐住呀

隊尾係邊

岩岩放工

銅記OR灣仔出，MON POST

鵝頸橋

銅記OR灣仔出，移動慢，可追到，MON POST。

頭先行過有條片播緊「7.1去邊度好」
幾諷刺

HAHAHA YES。算唔算大公有黑色幽默？

過咗鵝頸橋有立場新聞
記得入錢

同埋記得登記做選民

食煙就唔好亂丟煙頭
企定打邊爐

未

香港民意研究計劃 - 民間點算遊行人數

以下為2019年七一遊行人數點算之最新數據：
1. 經過銅鑼灣波斯富街與軒尼詩道交界行人天橋底的人數：102,586（截至7月1日下午6:59分﹐由「荃灣聖芳濟中學研究隊」負責）；
2. 經過灣仔軒尼詩道與軍器廠街交界行人天橋底的人數：163,060（截至7月1日下午6:59分﹐由「一群熱心的老師及學生研究隊」負責）。

註：以上數字並未包括未有途經該點算站的人流，亦不包括不在點算站視線範圍內的人流。根據民研計劃過往的研究，軍器廠街的實際人數應乘大 1.3 至 1.6 倍。至於波斯富街，在考慮點算站以外的一段銅鑼灣駱克道後，實際人數應乘大 1.5 至 1.9 倍。

連儂電車站 （298對出）

道老誌臨時連儂牆

默默地工作， 其實個畫面好靚。

行完之後應該去邊到

龍尾去到邊？

仲要有分類回收
同有人執煙頭

灣仔咩出口出?

大家覺得今日有冇50萬

修頓球場廁所

冇

灣仔加德士

有大台叫人去立會

法輪功真係

最 cheap condom 配本警方劇本做野, 一半遊行友買佢地怕, 唔敢用腳鼓勵人衝, 人數唔跌都幾難.

巴打你既圖人樣太清，請縮細OR打格，怕累到同路人

四點半宣佈結束，代表咩？
你地自生自滅？

波斯富街橋 1947 追隊尾

無問題，行得好慢

好難講
計流水帳
差佬一早開晒D線, 早段人數應比69多
不過龍尾就早左出現

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

around 50慢人

表示冇人遲得過你, 維園已冇遊行人士, 你仲未去就唔好去, 冇人等你.

灣仔重未見尾，睇多排

264369

頭先晏晝係銅鑼灣suck咗四個鐘

立法會!!!